最近最新風向：港獨

明知唔會有實際機會 連美帝都唔支持（所羅門暗示港獨有損美利益 應主力追求五大訴求維持特別行政區地位）班友就吹曬風向 咩居心

魯迅開窗論.jpg

唔明點解依家無啦啦要嗌香港獨立

魯迅：香港獨立 唯一出路 魯迅沒說過這句話

係咪唔記得講獨立宣言比人屌得幾甘

班友無腦，根本唔想要五大訴求。港獨唔係社會最大公約數。

正如盧梭講，「公意」先係大家諗係呢個社會點樣先為之最好。「五大訴求」就係一個暫時而言最好嘅大綱領，呢個大綱領亦到有一個領導，代替大台角色嘅作用，令政府解決問題嘅唯一辦法就係deal with五大訴求。
但係呢家日日吹港獨，我睇到嘅係「眾意」，姐係無諗過點樣對呢個社會而言係最好，只係為左情緒上嘅發洩。你話提出港獨可以直接解決所有問題，但港獨只會帶來更多問題，而呢D問題會直接分裂場運動。
（例如話唔同光譜嘅人點睇，中產階級點睇港獨都好重要，因為呢場運動好多資源上嘅付出都係來自佢地。又例如實行上，你點樣做到呢，成場運動無大台喎，要搞港獨你點樣組織D人同時起事？又或者你就算成功左，咁點守衛香港都係一個問題。）

所以話五毛吹風吹得好叻，早排用左膠vs極端勇武，但係宜家就會用五大訴求 vs 港獨（呢招高好多，好多獨派其實都係因為想團結所以前一段時間先一直暫時唔講港獨住。五毛勾一勾個情緒就好多人自然想和應講港獨，而呢個係一直以來獨派同其他同路人嘅深層次矛盾。）

所以宜家講港獨根本唔可能，就算講亦到只能夠係披上「自治」嘅外衣下先講

港毒打手式無論點討論

當左連登係美帝？

on9

同所羅門傾下偈先啦
了解下現實
人人都想飛天 實際情況呢

果陣所羅門直頭話佢地係中共間諜

明知大陸突登扣港毒帽子
等外國無位入
班友中門大開

槍都冇支，港獨

果班咪水軍囉

請善用起底功能

失敗撚就行埋一二邊啦

等香港9成人係黃絲先討論港獨啦
而家帳目上仲有120萬係藍到黑
認清事實 淺黃大中華膠一定係投反對
投票一輸外國就唔會再理我地
到果陣就可以疊埋心水做新疆2.0

有都唔敢開啦

邊個朝代無 靠鍵盤同和理非式跑走？

7成人支持唔代表美國政府要做野支持 除非你迫到果7成人都行動夾美國政府做野 否則美國政府暫時絕唔會支持港獨

事實係隔左個太平洋 佢地根本唔會為你上街 情況同台灣 美國人夠大把人當台灣係國家 美國政府咪又係一中政策同中華民國之間徘徊 玩曖昧

明明之前連登有共識港獨都係心照不宣 無啦啦依加變左打正旗號 仲想變埋主軸

我地根本承受唔起失去美國支持 唔知點解仲成班人高潮咁起勢講 咁耐都唔知政治點玩

一開始梁天琦夠俾人話係共產黨黨員係鬼搞分化啦，呢家大家叫「光復香港」咪變咗共識

唔做思想上嘅準備，邊有可能繼續下一步？

原來又係無論點 直接屈毛屈sir屈泛民屈熱狗 自我安慰

好心望下美國對台灣既態度啦 唔洗下下講出口架 政治係玩語言藝術

講咁耐都未知問題係美國唔支持港獨 你拉去梁天琦到做乜鳩

嘩，你都幾撚戇鳩㗎喎

講真 如果好似蘇格蘭同加泰搞獨立公投
蘇格蘭45%支持
加泰就92%支持
港獨覺得有幾多%人支持?
有無十足把握?
輸左之後外國人又點睇呢?
佢地會唔會再支持香港運動?
現實少少啦香港人

做乜鳩 你真係弱智架wo

同你講美國政府唔支持就話屈我泛民打手唔信 同你講好似台灣咁玩語言藝術就問我係台灣人咩 做乜閪

邊個勢大就支持邊個架啦，共產黨成立初期國際又有認受咩？

你柒撚少陣啦p牌仔 上面一句都駁唔到 直接屈鳩我泛民打手

3個月前靜靜地搞, 半年啦, 香港人退無可退

7成人支持唔代表美國政府要做野支持 除非你迫到果7成人都行動夾美國政府做野 否則美國政府暫時絕唔會支持港獨

事實係隔左個太平洋 佢地根本唔會為你上街 情況同台灣 美國人夠大把人當台灣係國家 美國政府咪又係一中政策同中華民國之間徘徊 玩曖昧

明明之前連登有共識港獨都係心照不宣 無啦啦依加變左打正旗號 仲想變埋主軸

我地根本承受唔起失去美國支持 唔知點解仲成班人高潮咁起勢講 咁耐都唔知政治點玩

無point定你駁唔到？你上面直接屈鳩我泛民打手之後就完啦wo 繼續鳩up啦p牌仔

無啦啦又講咩三權分立 都話問題係美國政府唔會支持 訓撚醒未

屈完我泛民打手在先都可以講到好像係我玩標籤先 咪咁撚柒啦

五大訴求 缺一不可!

咁仲港咩獨啫
直接上北京推翻中共啦
好唔好笑呀

最大問題係，五毛披左獨派同路人嘅外衣，咁佢地變相就係隱藏身份我知講港獨事實上係容易引起衝突同爭議，但係我都會照講。我知有好多獨派同路人都會唔滿意我嘅言論，但係請你地諗下，多數被捕/被失蹤嘅手足係想實現五大訴求，你地宜家猛講港獨但係無一個較為完整嘅視野，反而令港獨騎劫左原本五大訴求

事實係你唔靠美國根本打唔贏人

如果係你想好熱血咁送死 我唔會阻你

讀呀，衝出黎柒
講到出兵攻打廣州就知你真心膠

唔好淨係讀歷史，回歸現實啦

支持都係得個講字
行動最實際 口交人人都識

港毒打手零論點式討論

無美國支持一切含撚

講事實就抹黑 比你建國仲唔惡過老共

風你老母向，你睇人權法係張廢紙就知香港人要靠自己

人地講緊對台灣既態度都咁樣何況香港
港毒撚真係弱智

成日七成支持 口交既話全球七成支持添
政治係講行動架傻仔

大家咁話

坦白講比盡兩成港毒派

支持條撚咩 台灣都未獨到仲同你搞國家分裂 無位入阿柒頭

勢大
你係全球第二大經濟體系前講勢？

唔好再不切實際式港毒啦啊打手

佢真係唔識架

繼續講，日日講，吹咩

------

香港獨立 唯一出路

真係笑左 條友曲線玩膠

自己救？無美帝幫我地
你估有得撤回咩

我就係想咁講 對家好聰明

咩人會話人權法係廢紙

曲到圓

美帝不知幾支持

我問下你
出咩兵？和理非班保特兵？
屌啦

話人權法係廢紙就知你傻閪

啲獨撚不嬲冇腦，日日把口講獨，但實際就時機唔容許
連全民勇武都做唔到，講咩港獨
根本就搞散場運動

自治外衣？好似新疆咁先講獨立？
而家一國兩制外衣，贏哂

一見呢類分化post. 我會欣賞對家無孔不入既勢力

各有各做。勿分化

你睇人權法立咗法有咩用

鍵國全靠你

支持你五大訴求炸傻仔

美國政府當香港搵錢工具咋，香港冇作用點會幫你

叫美國支持港獨不如叫佢取消關係法攬炒好過啦

勇武都未做到 獨乜柒
試下唔好保特跑先啦

加泰集會之後pence即刻話撐香港呀on9仔

唔係好記得，不過果件事，唔係因為話宣言提都無提過美國，而宣言字句同中共成立啲字句差唔多，一樣有共產意味，所以先插，記憶中類似咁？

真

其他國家都加入 一齊吹風話立 變相分左陣營 形成圍堵中共既格局 比壓力中共仲唔夠？

pence有無話撐港毒？公開分裂國家比位中共入？咪傻啦柒頭

所羅門wfc，政客有自己政治考慮，單係兩黨互屌就知

其實都唔止一次 佢表態話唔支持港獨 只支持自治/自決

收爹啦
最新風向：分化港獨手足

捉到咁多人有槍，但無人用過。叫勇武地下化，改埋口號，日日清連儂牆。打壓真係無停過。無港獨呢個稻草人又點立23條？

匿屋企唔出嚟就冇位入

你出嚟批評中共一句已經係分裂國家喇on9

【正視聽】獨立主張同火魔法同埋獅鳥一樣，你係冇可能亦都冇需要同外國戰線嘅人要求佢哋出聲支持，只要港內自己做就得

好似新疆西藏咁自治區

收嗲啦 樓主五毛

你都on9 黃色產業本身同港獨無關

聰明人

on9仔 講港毒啊

收你塊西啊港毒撚

On9

證明風向帶得好好

美國總統Donald Trump、副總統Mike Pence、國務卿Pompeo

都係強調支持香港自治(Autonomy, self-governance) 最盡都係試過話自決(self-determination)

想美國支持唔該跟返人地d term 唔好成日叫港獨

如果上述三個你都話代表唔到美國政府取態 咁我無野講

香港獨立 唯一出路 建設民主支那死全家

連登：堅決擁護一個中國原則
：無槍無炮學人反抗有乜可能

咁新疆同香港情況唔同如果一樣，你同我去左集中營啦。事實上，香港嘅經濟價值同地理因素都係幫到支那，所以中共一定唔會出解放軍（好似美國講到明唔準支那係香港出解放軍），但係真係自治同「一國兩制」係兩樣野，後者唔包真普選，前者包埋，而且香港係世界寵兒，根本全世界都會睇住香港。維吾爾族人夠俾人搞左好多年啦，美國根本連幫都無幫過

你咁驚激嬲中共，去大灣區愛國啦

佢地唔明香港個角色同美帝之間既利益關係

佢的言論同中共無分別
代表乜

中國式中文翻譯一樣係港獨
定係你想要自治區，好似新疆咁？

果兩個地邊對美國無利益 美國只會口講

但係香港佢有 美國可以做野制衡中共

加上美國今次目的係打殘中共/收中共皮 你想美國好做就鬆章比美國 跟佢講要自治 美國成功左你再慢慢叫港獨

支爆咗你支唔支持獨立先？
從來唔係問你有無可能，而係問緊你嘅願景，五大訴求固然要有，但就唔好話唔洗獨立，支爆咗大部分人都會想獨立，根本就係抱琵琶半遮臉
到宜家仲交個波畀現任政府要佢做乜做乜，大佬呀，你知唔知宜家係反政府抗爭，唔係由政府度爭取d野，係我地完全攞番屬於香港人嘅政權先贏，五大訴求只係個開端，而唔係煲底見

連登政治家，加泰集會柒一次都未夠

係咪一定要美國支持先做？
美國唔支持加泰獨立
加泰人會唔會講加獨不了呀
乜鳩都要美國支持呀
一邊屌港獨一邊當天琦係偶像嘅人真係好噁心

再者港獨概念早係上世紀40年代已經講緊
建議你睇下邊個係馬文輝
自己跟唔上步伐就唔好係到屌鬼啦

對美國唔係咪得 你想美國好做 打殘中共/收中共皮 就唔該鬆章比美國 跟佢講自治 到時成功左話知你叫咩獨

咁多年嚟，美國同其他國家都有屌過新疆問題

你點係中國屬地下，得到唔受中國干預嘅真普選？

其實為左氹香港回歸已經俾權俾到好盡喇，香港再多啲權嘅話，中共就控制唔到，所以97後係不停收返香港嘅地方權力

無美國支持你想靠自己贏中共？

有大路唔買走去買冷門 咁鍾意刺激去玩過山車啦 今次輸左係萬刧不復呀 仲想去賭

港獨又割 港獨比核爆嚴重？

連登仔不嬲乜都要講出口
有槍比人拉 行刺何妖…
唔講出口認就=當手足係condom
但係又講唔出講出口認有乜用

今晚一齊落街大嗌香港獨立
連登仔話咁樣做對港獨最有效
今晚嗌完訓醒聽朝起身香港就獨立咗架喇

屌你真弱智架wo

我上面講左咁耐 例又舉過 你一句都無駁 直接屈我泛民打手 再忽然間話我帶風向 咪咁撚柒啦

班泛民打手 見唔對路 又走出黎

仲快過共產黨

所羅門係華裔 難免會有d大中華思想

會支持民主自由 但唔會支持中國分裂

佢亦唔係香港人 佢唔可以代表香港人

佢亦都唔可以代表美國 唔洗一有港獨思潮 就搵佢

出黎代表美國反對

咁嗰7成人有乜行動支持？
迫到美國政府派美軍黎香港？

車，又搞分化，開過個AC啦

「明知唔會有實際機會」
呢D先叫風向

港獨唔係口號係要付誅行動，甚至負上沉重代價，如果自己無實際心理準備就唔好亂帶風向，會累死一班真正前線以為好多勇武派衝上前線

美國支持與否關乎成敗

收皮啦3毛狗

五大訴求既根源基本就係港獨，
1. 共產黨唔會答應香港人任何訴求，害怕觸發漣漪效應
2. 對共產黨黎講所有反對聲音都係港獨
3. 獨立運動從來都唔需要乞求別國容許

唔明點解連登仔/泛民/熱普城打手一提到港獨就搶住割蓆，
還是大家都咁期待2047一齊做中國人？

樓主訓咗幾耐？

你睇置頂啦 我係講 想美國好做就鬆章跟返人地d term呀 講返自治/自決

有幾難明呀

咁不如將所有野外判比美國做曬啦
又失敗主義

蘇聯有邊個諗到會解體？

城邦會戰勝歸來

我都知 實際我都想港獨 但係問題係明言 美國好難公開支持你 而美國支持與否關乎成敗

學下玩語言藝術 跟返人地d term 到時成功左 打殘中共/收中共皮 話知你叫咩獨

公開乞求別國解放自己，即使建了國，卻無國體，不建也罷。

香港人唔deserve獨立 根本從來就冇國嘅觀念

下下要人幫 下下要睇人面色 而且樂之不疲
冇得救

辛苦一班獨派手足了 講親都俾人話吹風
係sad嘅

自己出去集會睇下幾多人叫香港獨立
暖氣軍師live都無睇啦

叫人現實果班
個意思係做乜反抗姐
政府係唔會輸架
做反港豬啦

慳返啖氣啦
你估仲係五年前咩

屌 泛民你地係咁撚叻就唔撚洗係度割鳩班本土派啦

你咁撚叻你咪派人做立法會主席 甚至做uc 上位做埋特首再揭開真面目 做一個真香港人既特首囉 對住個咁既制度你又唔撚係贏緊 你同班藍絲既得利益者屌鳩抗爭者有乜分別

係識諗既咪係制度內抗爭贏比人睇
又贏唔到又要屌d本土派既真係肉鳩酸

你表達咩 你想講跟美國會比人賣 香港變新疆西藏？咁你快d出去開post屌柒美國係鬼啦

最新風向：開po屌人港獨

港獨暫時又唔係大多數，但留意番，所羅門爸爸只係話focus打中共，港獨手足唔洗支持，但冇必要消滅佢地

老共出事，時機一到，台疆港藏獨撚就可以進場了

say no to China alleged chemical HK independence

個個要人幫就不建也罷 咁世界應該無美國

開始懷疑你地係想親手輸多過比人幫咁贏 而唔係在意勝負

我覺得獨立係必然唔可以避免。但係你要諗仔細D，宜家吹風講港獨係咪合適？係咪確保到中產階級嘅支持？係咪現時社會最大公約數先？呢D係要諗囉，因為呢場運動要避免分裂，就一定要統一左個目標先，咁你宜家將能夠團結多數人嘅目標（對民主嘅追求）轉做獨立（可能無咁多人支持）係咪對場運動而言係好？

我都有出去 呢個post講咁耐重點係美國好難公開支持你港獨

咪係到屈我泛民製造對立啦

獨派係本土入面其中一個分支咋 咪撚騎刧 想駁唔該爬下文

好想打柒拋低前線既保特狗

又黎屈泛民

上面講既野一句都無駁過 直接話唔信泛民打手

解體咪比你獨囉
十劃都未有一撇

睇置頂啦

我係講跟返美國d用字 等美國有位入

乜都駁唔到 淨係識屈我泛民

茶實冇錯，兄弟爬山，各自努力，唔明點解咁多人分化香港獨立。

低質post

又copy多次 你係人定bot？上面咪講靠自己贏唔到中共囉 想好熱血咁輸既自便

我發現一討論港獨就會有呢啲po
現時實行唔到係一回事，討論下都要俾你當吹風向？
咁大家一直攬住五大訴求過世，唔討論其他可能性
就算有機會獨立，民眾既思想跟唔跟得上？
依加仲要有好多只係因為道德感召而出黎
唔好再當獨派係鬼係五毛得唔得

的確要搞民主就要有知道自己係大多數定少數

今日未係時候做呢樣野，咪準備好個基礎，將你嘅idea大力 宣揚開去
如果係對香港有好處嘅，大多數人見到就自然會贊成你嘅諗法

因為明言港獨 美國好難公開支持 直接影響成敗

各自努力條毛
到時吹曬港獨風 實際上五大訢求無人理 外媒點睇？

剩係識得扣帽子 屌

但美國有59%人支持wo

本土派都係佔中後期岀現，共諜唔自己整旗號又點安插細作？

細作平時就一定幫你堅做好多嘢，到最重要一刻先倒戈。

果班人根本司馬昭之心！ 有班傻仔仲俾人帶到風向

樓豬係引戰撚+失敗撚

口交200%添啦

當務之急 係打殘中共/收中共皮 要成功 美國係不可劃缺 我想講既係跟返美國既用字 方便美國有位入 唔係反港獨 係反依加就明言港獨

到時成功左話知你講咩獨

拉
「明知唔會有實際機會」
請問你點印證? 戇鳩鳩五毛

出盡力分化未就係你依啲人囉

------

香港獨立 唯一出路

又係零論點 睇都唔睇就標籤 自我安慰

其實我地要將個風向係直指中國共產黨，而唔係港獨，港獨之前都講過，香港人大部分都唔表態甚至反對，我對應該係直指中國換黨 重新改革中國

支持港獨，但未係時候

其他唔講 講軍事 點處理？

岩啦屌

係一日未成功港獨都咪撚討論港獨
咁樣啱唔啱心水
港獨>核爆所以樓主無做錯

所以你就好熱血咁送死 之後等你老母繼續比人姦 又可以同人講自己盡左力 同自己死左都無辦法？

想救老母就搵個打得既打撚柒個強姦犯

咁2047是咪疊埋心水做支那人?

除非你好似上面個政治聖鬥士咁話 要靠人幫寧願輸啦

不過咁 更加令人懷疑你既目的係想香港輸

你戇鳩? 邊個話獨立一定要軍事?
自己去維基下, 大撚把國家唔洗軍隊

諗辦法幫老母又比你話為利益 其實你係咪想幫個強姦犯

班五毛改裝成獨派係連登到處散播獨！又扣帽子反對佢嘅係班泛民等你哋圍籠裏作亂！大家留意下鄧克強上任以嚟 做咗幾多嘢！例如文宣港獨、星火事件等！

點解而家唔可能=民間唔可以講
點解講=分化 噤聲反而=反分化？

就係要香港獨立

拉

有人講港獨，你唔認同既唔需要認同。
但你要譴責，就譴責政府令人絕望到要港獨，政府正仆街，催生港獨思潮。

咪屌錯人呀！

佢已經扣黃色經濟圈係港獨
佢已經扣抗命係恐怖

你覺得放軟手腳打壓就會慢啲？

香港獨立～～～唯一出路

唔要新疆式嘅自治 人權法過左喇 美中共治香港未

日日仲有人被自殺緊 係咪要等比人殺哂

都仲怕無人支持呀

而且而家又唔係要放上台面做 只係宣傳同討論

對外仍然仲係五大訴求 d打手嚇到衝哂出黎反

唔獨立建國想要五大訴求 樓主真係懵懵地

又屈泛民打手 一句都駁唔到

其實你可以用另一個角度諗 即係魯迅開窗論
當一個相對激進嘅提議被提出（港獨）
班人自然容易接納相對溫和嘅提議（五大訴求）
其實呢個係支那人劣根性

最大問題係無軍隊
如果可以有國家做後台都話可行

又扣帽子論
出黎遊行都巳經可以扣你港獨帽子啦
樓主冇腦就唔好扮有腦啦
Btw條kai子駁唔到就扮睇唔到

香港獨立 唯一出路

係呀圍足廿年 無行動

你等係集中營 求救啦 到時口號都無得你叫呀

講真啦 覺醒咗嘅人係返唔到轉頭㗎啦
你開再多嘅風向抹黑post都改變唔到

你叫港獨都唔係一叫就獨啦 咁點解中美共管你又要即時生效

另外 唔係明言港獨無問題 但係依加有班人想同外宣傳我地爭取港獨 琴晚有人tweet所羅門話加港獨做第六訴求 就係試水溫

你咪亂屈，講野俾啲point

其實都係拎出黎討論下叫下口號姐，次撚次獨派都俾人屌撚到地底泥，梁天琦嘅post個個過千正皮，個個拎佢出黎j話喚醒香港人，但根本無人真係支持佢講嘅香港獨立，係連講都唔撚俾講，咁你地又同港共dq 前要佢滅聲有咩分別

試下駁下上面講既野 唔好亂尾泛民先啦

我要講既野係置頂 想人幫就識得比位人入 跟返美國既用字

以前咁都叫圍

以前美國有份養大中共 近幾年先轉對華政策咋

中到應一應

反對嘅人一係就民智未開 一係就賣港泛民五毛打手

我相信前者居多嘅

咁咪係囉，如果冇人buy自然sell唔起吹唔起
如果要標籤去打壓咪即係做埋對家嗰份幫佢打壓

甘地時候都有Malcolm X 啦
Malcolm X冇破壞獨立運動，反而提高壓力令權力去支持甘地
美國係唔buy港獨嘅咪會自己去積極支持返自治

任何非民主尤其極權國家所犯嘅錯正正就係呢樣嘢：
視人民為棋盤上嘅棋子，天真地以為可以控制每一步去為自己定立嘅理想佈局。

咁都中

所以你就好熱血咁送死 之後等你老母繼續比人姦 又可以同人講自己盡左力 同自己死左都無辦法？

想救老母就搵個打得既打撚柒個強姦犯

美國會驚分裂人哋國家？
佢當年支持科索沃獨立喎

我上面講咁耐 你駁到未 你要屌泛民我真係唔care 我不嬲唔信泛民

Malcolm X係美國黑人民權分子，馬丁路德金啲friend
甘地係印度獨立
兩樣嘢嚟

睇台灣咪知 美國人大把人當台灣係國家 美國政府都係中共一中政策同中華民國之間徘徊 玩曖昧

Yep martin luther king
I mixed them up 自

台灣有埋總統同軍隊，英文有無提台獨？

如果有港獨公投其實條數都幾易計
區選支持民主派就170萬人
我好樂觀當無投票既全部都係黃絲
2880330/4132977=剛好70%
再好樂觀當支持民主果70%人全部都投港獨
再再好樂觀其實最多都係得70%支持
70%夠唔夠力推行獨立呢?
人地加泰92%都未獨立到我地又憑d咩呢?
單憑警暴同暴政(非人道危機)夠唔夠理據說服到外國香港獨立既必要性呢?
唔好同我講新加坡
因為新加坡係馬來西亞主動踢出去既
現階段香港只可以亦只能夠爭取民主
腳踏實地吧啦香港人

普選你可以選一個親美，支持普世價值既特首

source?未撚聽過
帶風向分化五大訴求同獨派

三毛，台灣有軍隊同總統都未提過獨立呀
可以討論，但不宜對外宣示

我地支持獨立想獨立，同時都可以爭取五大訴求，想獨立唔代表要宜家即刻獨立，我地都好清楚達成係要天時地理人和，我地表態都唔得？我覺得同最大公約數無衝突喎
我地思考前過人，表態係想令其他人心裡有個底，獨立係最佳選擇，係五大訴求唔代表有真正嘅民主自由，係其後嘅目標，話畀人知獨立有咩好處等人心裡預習下
正如有人本身唔上前線，但因前線手足嘅付出而有更大嘅覺悟，決心上前線盡自己最大所能

我認同你講嘅野，但唔通討論下都唔得咩
你睇唔睇到有人不斷講港獨？咪又係個一兩個post一兩個集會有提兩句，咁就已經俾人屌帶風，係次撚次都係咁俾人屌真係灰鳩機
人地都係睇你主流民意架姐，港獨一直有人講，一直未係主流，佢一直都當睇唔到
但如果做左香港主流民意，你就到時先諗下點解啦，依家諗都唔好諗

咁你咪拉散自己個力量
外力同本地民意真雙普選係最大公因數

你不如討論下比到乜野願景比香港人，做d乜野行動同方向令更多支持獨立更加有建設性
唔係係度鳩叫

同人做deal永遠開貴d個價，等對家妥協

睇多D書啦on9仔
中學生都識啊

其實獨立有冇壞處，老老實實

追求民主 自由 但係打壓獨派 唔想佢地出聲 究竟仲係唔係民主 自由

佢唔支持，所以就唔可以做？

支持港獨果D以後係咪唔再叫五大訴求

唔支持現在e個時間港獨

中國香港>基本法>人大釋法+831框架>冇真普選>任何非親中都入唔到閘

你就廢

暗底做 而不宣之於口

對外繼續講自治/自決/雙普選 方便美國做野

內裏大家都要知最終目的係獨立

其實現在港獨個roadmap係點？

香港民主共和國
中美共治

問左佢無回
分化撚黎

睇置頂 一早講左 跟用字玩語言藝術 方便美國 唔洗屈我泛民

泛民邊有咁高政治智慧 佢地岩岩先從建設民主中國既夢醒返

咁2047港唔港獨？

屌你屎忽

你應該咁諗
係香港呢個尚未爭到民主同自由既平台上面
急於爭取港獨係咪有d不切實際呢
唔係話打壓異見
只係第一步都未爭取到就搞第二步
而第二步又係base on 第一步條件下
邏輯都無點支持先

香港脫勾

2016年2月20日晚上，梁天琦宣布競選口號為「光復香港，時代革命」，以下是他的口號的簡單意思。

光復香港：

與2016年前上水﹑屯門﹑沙田﹑元朗的光復行動有相同寓意，認為香港人要取回應有權利，並由光復單一地區擴展至整個香港。

時代：

時代無分年齡，就算年紀多大，只要是相信自由﹑擁抱自由，就是屬於新時代；就算年紀多輕，如果思維和想法擺脫不了舊有框架，無論年紀多少，都是屬於舊時代的人。原本的概念是在世代革命與時代革命中作出選擇，但最後認為這是時代之爭而非世代之爭。

革命：

革命本來就是在社會結構﹑權力分配上根本性的改變，一個從下而上的改變。一個從上而下的改變，是一場改革，一個從下而上的改變，就是革命。

以上的解釋，是梁天琦在2016參選時的解讀，其實確實意思也可以按照每個人的理解和時間的演變而有所不同，但可以肯定的是，這刻沒有事情能夠阻礙香港人對自由民主的決心。

邊到港獨

唔好期待美國會幫到D咩
香港要獨立係要成個世界（支那除外）支持之外，仲要普遍香港人都支持
共產黨明你暗，你做到幾多嘢？一大班老泛民心態仲係任人魚肉緊，唔會反抗
繼續靜雞雞獨立啦

人權法有講出美軍？
港獨roadmap係點？其實我係因為見唔到現在明目張膽提出港獨有咩好處，都見唔到港獨有好清楚架roadmap.
利申，支持港獨可以做唔可以講

事實獨派係佔少數 下次遊行不如問下老人家中年人佢哋係咪想要港獨？ 運動行到依家係靠包容同路人不割 一講到港獨係會令大部份人離棄

Cls

要世界支持 美國帶頭係必需 你睇之前美國未開頭 邊個敢反 咪又係跪低哂

最驚就係咁講一講搞到第一步都行唔到，希望大大聲叫港獨口號架人，諗下港獨條路應該點行，唔係9叫完就算，比返d責任

睇定D先啦
宜家個局勢好難講
大把國家keep住奶共，因為佢地無唔奶共嘅誘因係度
同佢地講民主自由，人地當你on9咋

得一腔熱血又冇深思熟慮唔識睇大picture真心唔好玩政治

當然講民主自由只係冠冕堂皇既包裝
實際其實都係講緊利益
美國係香港貿易順差 佢地迫住幫我地
而且美國可以借香港打中共 但係我地都要識做鬆章 比位佢上

聽這個

無錯 凡事有緩急輕重
目前應該聚焦返5大訴求
希望大家唔好忘記
唯一亦都係只有呢個目標先有200萬香港人民意授權

一有建設討論班分化撚就唔會回應
點令更多人支持獨立可以從文宣教育入手，乜野係香港人既身份認同，社會領導階層既腐化

完全無人討論過

處置到班賣港賊先講啦!
仲有成班奴性重既太監們

係啦係啦
唔好比我睇死最後比班左膠禍咗件事

推

香港只有被港獨嘅命運

既然已經有共識點解仲要變，呢啲只係用嚟團結大多數人出嚟抗爭，口號係咩其實唔重要，團結到大多數就得，當你成功推翻共產黨到時你做咩都得啦，使乜講咁多
加泰叫咗咁多年獨立有冇國際社會理過佢？
陳浩天宣傳咗咁多年獨立有冇人理過佢？

所以根本係多餘，港獨係唔需要講，做就得㗎啦

On9 拉

香港獨立 香港獨立香港獨立

樓主係咪好驚

班友癲到話人權法廢

最終幻想

拉啦 港獨分化撚

你咁講 阻止人返工仲係唔係民主自由？
運動一定要犧牲架啦

轉風向去港獨包保個運動極速完結

港毒撚想騎劫句野姐

用兩個字形容支持港獨既同路人
失焦

港獨比如 我想中六合彩 成為英國的自治領可能大d

變左完全無營養既topic,拉

收皮啦你
食負皮啦垃圾
以為自己好撚醒

真係好有趣
都係有香港人咁鐘意跪
之前就跪共黨 而家就跪美國
之前就唔好激嬲共產黨 而家就唔好激嬲美國

所以話 就算有真普選完大家都係想去跪某D 野 而唔係去自己做D 野

好明顯係一班打手想乘機煽動, 將抗爭轉向港獨, 等大陸打壓出師有名, 同時亦令英美等國因為港獨而冇得幫香港.
個民調係訪問咗1003美國人, 7成支持香港示威者要求民主制度, 但唔關港獨事. 不嬲外國記者都好明確幫緊詰5大訴求完全唔關港獨又或者咩樓價事, 而係要求落實返2制, 要求雙普選.

好明顯 / 打手 / 風向 / 要體恤國際聲音

人唔笑狗都吠

話咗美國個民調唔係支持獨立, 又突SPIN去話人怕激嬲共產黨
冇外國支持你用鍵盤同老解啲起角被打?

你都識講時機一到
所以以家咪要靜靜雞囉

靜靜地做我無意見，但其實你知唔知有好多人唔支持港獨係真心想繼續一國兩制食盡兩家茶禮？

唔想講出口靜靜做，起碼都有個港獨心態喺度；好多反港獨嘅係連心態都無，真心想依附共產黨下嘅中國但又希望有兩制，呢個先係問題。

所以講唔講出口同支唔支持港獨我覺得無衝突，我一直都講首先你要心態上有準備

獨立壞處就係驚人打壓，冇人打壓根本冇，自己禁自己聲係on9 嘅!!

講黎講去 咪又係係連登到獨 圍爐自high 是但啦 各有各做 連登影響到幾多

係呢個行政主導既香港 爭取獨立係遲早既事 依家開始討論定應該點做先有機會獨立你壞呀
立法- 立法會議員冇得草議議案 淨係可以審視特首提出既議案
司法- 法治根本就冇險可守 人大既存在已經令人唔可以信自治啦 可以隨意釋法
仲有2047既大限 唔係美國支持香港人就可以解決到

2047後就真係口交部所講咁香港事務純屬中國內政 唔依家諗下點爭取獨立 只會得輸呢一條路

err 我又無引用你d言論 點樣屈你 你衝入黎認乜
R哂頭

所以話點解中國人永遠係歷史上受人擺佈
邊個強權話乜就做乜
人地唔讚成咪諗辦法令佢讚成囉
你地都識講香港有美國嘅利益
唔通香港一叫獨立美國就會同支共講

得啦你可以玩香港大屠殺啦

咁假如有日美國同支共傾掂數
用國際利益換香港比支共
咁你又會話美國都支持香港併入大灣區
叫唔好個啲肯定係打手

大佬真普選就係要求政治主權
本質上都係由中國脫離架喎
而無可否認離開中國係香港最理想嘅選擇
咁港獨咪即係終極目標囉

金仔用核彈同世界談判
香港作為世界金融核彈點解要奶人地國家袋底呢？
做人有啲大志好冇

原來千零人就代表到美國
個打手真係唔做足功課

[不服來辯]港獨撚更加要支持立會同特首選委過半

我淨係知你個弱智仔依家比人屌得好甘

區選食完人血饅頭就咁惡，比你地下年泛民立會過半數咪惡過狗

咁你係咪同班美國佬講你最撚鍾意做中國人啊?

仲係小學雞咩 非黑即白

差佬都係聽order做野
嗌黑警死全家都係非黑即白

下下都有險可守咁
點解早排啲人話要授權英國收返香港啊？
知唔係你班中國人話死都唔要獨立要做中國人囉

即係大家想永績一國兩制?UNDER中國?
2047再打過?
到時行都行唔郁啦

有咩所謂 反正你有咩訴求佢都唔會理你㗎啦

爭取到普選之後係後話
但結果都係要脱離支共，但需要民意過渡

solomon做野啦，有人大辭左職

自己睇新聞，已經有人大辭職

而家咪大大個美國air supply緊
你可以收皮未

乜支那學校冇叫人睇書咩 淨係睇毛語錄就夠？

咪去體制内贏支共，當然要美國幫手

所以普選就係過渡脱離支共控制，無民意既獨立同班高官一樣離地
獨派唔該比香港人一個可以令佢地支持既願景

要真普選，建立地一個真正民意授權既政府先可以救到佢地，義士唔係condom

on9，6成係黃
但不等如支持獨立

懵撚

美國而家都係針對香港既人權問題發聲，
其次，邊一個國家既獨立運動需要爭取外國容許？
美國當年獨立運動有冇叫法國/德國幫拖？
你地咁多藉口既最主要原因根本就係自私，
怕要自己付出，最好就係乜都外判比人，
就算最後衰左都可以賴唔關你事

首先 美國獨立戰爭贏都係因為法國幫同英國有放水無認真打

其次 你以為憑熱血幹勁就贏到世界最大威權政府中共？如果你贏唔到既你憑咩港獨

最後 你話我怕自私付出 我都可以講 你係想好熱血咁輸比中共 一了百了比藉口自己盡左力 唔洗再抗爭 所以 咩自私怕付出呢d野講黎無意思 唔會有結果

我係最大化贏既機會 而你地似乎就係想見步行步 總之講左港獨先 其餘之後再諗 完全係唔理性既投機心態

收皮啦泛民打手

香港獨立 唯一出路

美國獨立戰爭贏係因為人民有獨立既決心，
唔係憑熱血幹勁，而係當下就連講獨都唔敢既，
你根本唔知之後有咩可能贏，
所謂最大化機會就係坐係電腦面前叫人唔好講獨？

所以依家要拎個五大訴求撚支共先囉。。。根本上五大訴求如果做到同獨都冇咩分別（睇死支支唔會咁易應成），鬼唔知獨好，獨自由咩，但係玩得政治遊戲就唔可以隨便打開口牌，咁咪拎個光時同五大訴求撚支共先囉

睇下人特朗普，咪日日話同曱甴平係兄弟，轉身咪又一刀刀插頭插頸囉

因為唔想俾位中共入同令美國tg做

你覺得大陸班人唔識呢個理論？

唯一有機會贏既就係靠美國同國際打殘中共/收中共皮
失去美國支持 我地無可能贏 最基本起碼要知道政治點玩 而唔係乜都擺上檯面
美國成功左 我話知你地想叫乜獨

Sorry 去到 今時今日 港獨 係無可厚非
絕對同意 同讚成 獨立 。
五大訴求 唔理呀嘛
咁直接獨立